# Меню

При нажатии на кнопку <img :src="$withBase('/img/image022.png')"> в левом верхнем углу страницы открывается меню. В зависимости от роли пользователя на портале будут доступны определенные разделы меню:

<img :src="$withBase('/img/image040.png')">

Рис. Меню портала 

В меню предусмотрены разделы: Анкеты, Аудит, Закупочные процедуры, Заказы, Качество, Логистика и Отчеты. 